芝加哥全面失控 民意逆轉?

#Chicago 上咗US trending
有人話looting無問題 just to make a statement
有人已經開始驚會play into trump hands
有人話根本looking for excuse to loot

識去一定係去Apple Store

都唔知會唔會大陸人搞事

原來仲未完

未完 仲癲咗

次次好大鑊果d都好似係民主黨洲份
反而共和黨洲會出黎撐警

Looting and rioting take place throughout the night in Chicago following a police involved shooting

係 上面D comment有講已變成3rd world shitholes

係
仲見到protect our police
反觀香港狗隻見到係咪好撚葡萄

點解次次都係民主黨州
到底美國民主黨管得有幾差咁

侵：計劃通

但佢一派人掃場一定又比人瘋狂屌

BLM成為侵侵助選團

擺明專登
美狗人數比例少過香港
但夠抽暴徒有餘啦

跟手民主黨就會極速清場

難得BLM幫手助選

民主黨又唔理，咁咪繼續

抵

民主黨仲未見識到

looting都無問題

黑仔一開始都話冇問題

有人話保險公司會賠架啦
所以冇問題
俾人屌到屎忽爆炸

無問題 !!!
用轉區睇trending大法入去睇D comment好精彩

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

黑仔係咪比人槍擊消失咗

拉唔該,呢個時候出post插侵on9 PR又晒一個AC

有幾多係間諜活動搞暴動

插侵? 你有無睇D comment

好戲繼續

有13億係背後支持

弊在侵依家畀人笑競選 product MIC

sorry大佬,我回錯post對唔住

好似當年67暴動咁啫嘛，一開始香港人好撐左派
後尾周圍放炸彈炸死平民之後香港人就同佢割蓆喇

黑人搞到唔識收手，侵企硬立場根本唔會輸

無啦啦比人啦

呢點其實好撚ON9
同D藍屍講"有種唔好用任何MIC"一樣 好多leftard都係咁講
有人話過decoupling可以一日完成 搬晒D industry返美國咩
不過佢係應該搵美國本土廠優先 唔好比位人入

今朝睇仲喺 trending 入面
依家冇咗嚕

原來仲未玩完女人搶hermes 男人搶Apple?

好睇佢點做其實
之前federal agent拉人入unmarked車呢D真係畫面唔靚

以為BLM已經玩完

Looting 真係純粹出黎搞事

有排玩

比我就唔好做, 個市個洲係Dems既
自己管唔好怪邊個

Trump根本睇住黎食, Democrats 洲任佢loot

阿侵應該賣口乖
分化BLM入面既和理非同勇武

Loot佢老母間屋ting唔知仲有無問題

美麗的風景線

係咪當黑人奴隸？

仲有 John Weak 都死撚咗

trump

之前派過聯邦啦 俾人屌到飛起咁濟
雖然呢啲嘢應該俾當地政府搞左先
唔掂先叫侵出手
不過既然係民主黨州份 咁就可以拎嚟打選情啦

如果係咁仲好 由佢地慢慢玩

最近升職忙咗咋喎
我有自己人生㗎 點解要日日mon連登？
你地班兒登仔點講都唔會明㗎啦
唔想再嘥口水

-O-O

點同 有美國警察會陪示威者一齊跪

充滿悔意的輕輕一推

唔怕，好多傳媒都冇報，你會以為全部blm重平靜過民陣遊行

你知唔知點解會looting？

未啦 有撚排搞
加上武肺好多人失業 仲癲

一路係咁，年頭己講，個個週未幾十單槍擊事件，跟本冇人理

左膠藍州仲失控緊 點敢報

本身想掃，但俾人屌，咁咪由佢

搭錯線 好好笑

會
不過響發生之前班左膠都係咁鳩

grab attention

侵理：
左膠：侵干涉州內政
侵唔理：
左膠：侵荒廢朝野
結論：左膠玩晒

根本一直未完
香港傳媒不播

咁真係冇野想同你地班痴線佬傾
自從發現連登仔係社會嘅少數之後
已經唔係好想理呢到
你地自己echo chamber飽佢啦

咁mainstream外都好多渠道收料嘅
人地真係free society
(雖然班左膠日日話US is now police state)

班撚樣淆啦 黑人其實都好種族歧視
借機打死人你都無仇報

去過住就知好多地方崩壞緊， 香港政府一旦洗晒D錢都一撚樣。

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

今日先見到有個post係黑人打支畜
叫支畜china virus

想知點解looting

中共又贏一仗

仲BLM緊?

芝加哥又係另一政治左膠+經濟右膠集中地，等佢地受吓啦。

都無停過

喺佢哋眼中， 無論係香港人定係支那人 ，我哋黃種人永遠都係種族歧視嘅最底層
唔好忘記以前洛杉磯暴動嗰陣 ，成個韓裔社區都畀黑人同拉丁裔搶到渣都冇得淨
冇rooftop korean保住嘅話， 恐怕整個 Korean town成為平地

師兄一樣還一樣喎，我明你支持BLM,但係唔應該死攬looting

上次西雅圖自治區都係因為入面命案頻生，要民主黨市長派黑警清場

大陸人其實好撚細膽

我唔係支持全部looting喎
呢㗎有警察槍傷咗個小朋友喎
啲人先loot咋喎

係共和黨地頭咪會咁

到最後令香港人永遠仇恨死黑警

All cops are bastards

sin city

推我願榮光歸香港

9唔搭8 BO師兄，你阻路抗議又一回事，你LOOT又係另一回事
其他人觀感完全唔同BO

D 新聞censor曬咁滯
入面殺放火搶錢
個市長好伕唔撚駛負責咁

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

1. 唔好再叫大陸，佢哋係中國人
2. 中國人出名欺善怕惡，最多咪蝦吓香港人，係美國邊到夠膽

大陸人一出即時變死屍
之前睇過段片，有個大陸仔一出街，俾人圍屌，話佢散播疫情，嚇到佢走

最緊要係投票嗰陣記得揀我 之後就你死你事

咪臭係 人地都識分

但我覺得呢個唔係理由去looting，講唔過去

咁嘅話就送多啲支那人過去白宮嗰邊搞人海戰術做爛頭卒
班聯邦警察一見到就一定嚇到走

好似話係假架喎，佢自己出嗰啲係made in us

蓆應該割既係要割
班死左膠就係死攬

要加多句。
「如果我出聯邦警察，你地偉大嘅州長就會話我隻手遮天。既然係咁，當你地真係搞唔掂啦。麻煩叫你地州長搵返我地聯邦警察。我相信，我地係好樂意為你地州長執手尾嘅。」

槍傷細路你唔係打鳩翻啲差佬反而係Loot 鋪頭
BLM 黑人要平權唔係壞事 但looting呢樣野係為左一己私欲
衰啲講句 BLM啲looting入哂啲黑人數既話 件事完咗佢地個地位分分鐘比BLM之前再低啲

可以當做一個警報，非業務性嘅屈毛風氣已經形成咗

其實香港人去到都好危險

其實仲有國民軍
係市長用, 但班仆街唔撚用

左媒：呢一切都係侵種族歧視引起、侵對搶掠者控制不力

美國mainstream media一直附和中共口吻洗白tik tok

唔會落自己袋 係擺上網賣

越印錢世界就越亂

支那就支那啦中咩國

如果芝加哥變紅，會多約多張選舉人票？

睇下Portland先

芝加哥只係市
選舉人票係計洲
同埋問題係呢D大城市不嬲左膠多

TVB冇報香港班狗邊會見到

又係Dems

學台灣咁印定tee "TW is not China"

好困難

你打完段野都覺得唔make sense 啦
除非美國人M底鍾意自虐

廿歲小朋友

咁又係
睇下左膠D心智就知

我知，但芝加哥個市咁多人，當成個州紅左，咁真係重拳

因為佢地要撐 BLM

依家進退兩難

Chicago 先得成個illinois 1/6人口
而illinois 個廿票不嬲stronghold democratic

講開Tik tok。班濕鳩咪自撚私到極點。

當個apps有back hole，將你地國家啲資料send出去，你為咗自己啲hit rate，寧願將個有問題嘅apps留係自己國家，而唔係支持封鎖。呢啲咁撚自撚私嘅人，真係仆街到極點。

Looting嘅作用係咩？咪就係將搶返嚟嘅野，自己袋囉。

有咩野noise做到？

佢咪最鍾意報美國幾多人中肺炎，之後Portland嘅事情。將最差嘅一面俾人睇囉

無論點
請香港人避免直接介入/comment 兩黨衝突嘅tweet

美國人政治正確，唔敢公開，當面屌搶野，黑人問題，心底？咪玩喇大佬，投票入到票站投比邊個邊個知，。
住過美國就知黑人問題好麻煩，白人都唔想理佢地多，當然有教養既黑人除外，美國人唔係蠢，睇下大選結果

黑人都做埋總統啦，重平咩權呀？

_仔話呢D fake news黎

左膠果種不割同香港藍絲係有得fight
所以唔好太樂觀

Videos circulating online show widespread looting and clashes with police across Chicago’s Magnificent Mile shopping district early Monday, sparked by an officer-involved shooting hours earlier that left a 20-year-old man wounded.

FOX 又係 fake news
明明係廿歲拎槍既小朋友

& 佢無講明槍傷出發生咩事

講出嚟你都覺得自己好笑啦下話？
唔去搞差館去爆格？
你以為支持BLM係多數？

dem state 啲 政客由鳩佢地玩

仆街民主黨為咗選票，懶理地方治安，由呢d人搶劫，唔顧治安，製造混亂比侵侵，話佢唔同中國聯手，我都唔信

州政府唔想聯邦政府界入平亂，咁咪搞到而家咁囉

speaking of Tiktok, 條片真係好撚正
仲informative班fake news

美國comedian講TikTok瘋狂抽水

知唔知咩叫ideologue, 你唔知嘅話可以照吓鏡

仆街民主黨為咗選票，懶理地方治安，由呢d人搶劫，唔顧市民安全，製造混亂比侵侵，話佢唔同中國聯手，我都唔信

黑仔好忙，搵幾球一年，唔得閒理我地架啦

我捕左好多個白左名人既ig
好多人連story都冇再講BLM
懷疑佢地都割緊

點解民主黨唔搞大台？

美國黑人到底經歷緊咩歧視 係香港既我地確實難以代入
但睇翻啲stat
黑人殺黑人個比例又好似高過白殺黑其他比例
犯罪率又好似高啲
黑人又唔係統一都係窮/唔出名/上唔到位 而黑人又真係出到名(荷里活明星/總統/NBA)

所以我都唔明

侵OS：民意逆轉

正 侵侵連任機會又大增
一早話左班友唔似我地香港示威咁

資本主義既奴隸

本地代表hk hermit支持到底

嗰班唔搞事嘅黑人真係比佢哋累鳩死
今次之後啲白人應該好撚厭惡佢哋
依家係癲撚到啲人炒咗啲白人
專登請啲黑人返嚟做嘢
就算佢哋工作能力一樣只要佢係黑人就優先請
就係為咗迎合呢場運動為咗政治正確

班左膠係咪又會話入apple loot麵包？

喂 冇人理
呢㗎有警察槍傷咗個小朋友喎
有冇人幫手搵搵個小朋友係邊

唔講以為蘋果派黑幫斬鳩班黑人

又要loop

個個都大隻到仆街

你講乜撚嘢呀
點解傷左個小朋友就要去打劫啊
你個邏輯有冇問題啊

邊個比負皮我
幫手搵搵個小朋友係邊
搵唔到點繼續loot

侵侵 OS : 民意逆轉 !!!

free UK
fuck China

呢D真係到時到候就見真章

大佬，當年華人越南人日本人韓國人係果度咪一樣受盡歧視，但係大家都有百幾二百年去發展去受教育，大家都有同一條階梯去升級。。。

Biden 都老人痴呆，咪撚做啦

BLM 已然變成 black lives better
terry crews有黑人免死牌講完都要比人屌

班白左同班窮黑都唔係咩好人

跟本冇停過，現在連大媽陣都冇報，真係可能好大獲

美式神獸

nigger

光環拎左仲出黎講咩 當完成左一個job架喇

咁嘅情況下真係會賠咩
賠得一次下年保費都幾何級數上
何況而家啲保險公司唔係美國企業咩
咁你即係looting保險公司

仲有, 槍傷佐細路最多係protest.
Looting已經係超過示威抗議行為喎朋友. 呢D叫"趁火打劫"好唔好?

好似話riot唔包?
當不可抗力?

姐係連啲黑人都串好多黑人根本係班uneducated既人

根本場運動就唔係為咗乜嘢種族平等
只不過係咁多個月疫情加失業經濟差帶嚟嘅壓力
因為一個黑人嘅死作引爆點一次過爆發出嚟
講到底只不過係為咗宣洩累積嘅不滿同壓力

Mark Hamil
Jason Mamoa
Dave Bautista
呢三條撚樣仲會刷下存在感

BLM幫侵侵助選

KKK都可以講
係咪得黑人先可以拎嚟抽自己水

係

[突發]中共製造大量假証件，疑造假身份干預美国大選

二萬假駕照，大部份由中國同香港寄出…
都係響芝加哥機場被發現，會係巧合？

白人叫nigger就仆街 黑鬼 拉丁佬講就冇問題

班大陸人繼續加速啦

我女神比人屌 但真係唔抵幫

喺西雅圖市定係 eastside 果一區以中高產為主 Mercer Island and Kirkland 仲係豪宅勝地

Now blacks are killing each other in my neighborhood

咁同looking for excuse to burn, beat, roadblocking同出一轍喎

IL NY CA = shit holes

葛咸城 好似參照 Chicago 嚟設定

Billie Eilish
Taylor Swift
Lady Gaga

全部左膠大本營

Gaga有見dalai lama我respect嘅
當佢真心膠
其實真係.... 特別係美國連詩雅

好想睇下樹倒猢猻散果陣佢地會點

之前好似有人出黎話過唔一定唔包
要睇間鋪有無做足必要既措施去防盜

例如你賣珠寶
有人番工但係俾人搶
唔理過程有無反抗
只要你有報警就一定要賠

無人係度俾人搶就有爭議了
例如收工有無收埋啲貨
有無開保安系統
收埋啲貨既地方安全級別夠唔夠標準
仲有啲仔細位要睇
如果做齊佢都係要賠
做唔齊都會賠一部份（加保左果堆）

老實講對鋪頭都完全唔賠係唔可能
不過賠唔賠哂就難講了。

美國經濟唔知幾時復甦
對香港唔知好事定壞事

你知我知班屎忽鬼唔知

In trump trump I trust

唔係唔知
係9成有份

其實係咪傳媒放大咋有啲美國親戚朋友都唔見佢地話好亂好恐怖

你講咩呀？

自己睇片

咁都係睇地方啫
美國個個州各自為政

支持美警嚴正執法 拉晒d暴徒

侵侵GOGOGO

其實成件事就好撚on9
總統根本好難干預洲內事務 由其係對家洲份
根住Blm搞唔掂都有得賴鳩侵
侵警告Dem班仆街唔快d搞掂佢走出手 又俾人屌佢濫權多事
民主黨依舖食相都算難睇

最好搞多啲, 出現多啲, 睇下CHINA JOE仲想點贏

民意逆轉

二百年過去，一個黑人揸靚車，有為數不少既人直覺覺得架車係佢偷既

換轉一個華人越南人日本人韓國人揸靚車，d 人會唔會有咁既感覺

咁呢個算唔算係歧視？如果係，點解會有呢個歧視

要有 n word pass

力架就係shitholes。

總統可以call 軍隊介入 同埋已經federal agents 做野

如果loot 啲親政府同racist 鋪頭咪得囉

幫手rt

#ChicagoRiots
#chicagoriots looting

愈亂代表共和黨愈唔好
但呢個就係一個潘朵拉盒子

班左膠示威者應該好失望

好人一向難做
點樣持BLM之餘又幫佢地解釋到佢地依家既行為係「有原因，合理」再承接到黑人被歧視既歷史而又讓人感同身受 係一件極難嘅事

如果唔係點解周庭之鋒 所有人一路講緊警暴問題
就係因為要合理化大家嘅示威行動 突顯正當性

調返轉頭諗 如果唔係民主黨有出嚟支持
可能個示威會再勁啲
只係共和黨執左易果part黎做

睇返上屆，原來IL投共和黨嘅人比想像中多
民主黨主要贏喺大城市

因為無面包食，無衫著